想識真．絲打

認真唔係厹
唔要偽娘、吊厹
淨係想搵女仔傾計
同男仔傾計次次都俾人屌老母同傾唔到重點
唯獨得女仔明白我

自己玩交友app啦
當連登係5p？

玩交友apps賓妺仲多過港女
咪搞

咪撚搞到連登更低質

收皮啦 之前4月1日比連登仔 撚完狗 仲唔識死?

其實純粹問下，冇諗過會有人答